靠你們這群黃屍廢青的素質就想造王, 跟小孩玩泥沙沒多樣的

為了所謂的"造王", 不昔把反對"薯片"的打成敵人/中共的人, 還談什麼民主派? 不如叫"肥佬黎派"吧 肥佬黎 李柱銘這些所謂的"民主派"領袖, 公開把"民主派" 的不支持"薯片"的人全說成內鬼, 天天說誰是內鬼誰是中共的人, 我看見也見笑了

我很想說呀, 共產黨做滲透工作的早就做好啦, 前後左右都是中共的人, 捉什麼? 共產黨也不會做得像你們哪麼低能. 共產黨捉內鬼, 是不會讓大眾知道, 要是你知道那代表快完結了; 在報紙上談誰是內鬼, 跟哪個自稱 "國師" 的面書式皇天擊殺 有什麼區別? 看見也醉了

香港需要的是藍色力量, 愛中國, 愛中國香港的力量, 請支持林鄭做特首
反對黃皮白心曾俊華

支那人死全家

五毛又夠鐘開工了

我是中國香港人, 是愛國中堅份子
你這隻畜生, 你也是中國人

換句話說即係你就係畜生

而我不是中國人

支那人

懶得睇內文直接block

五毛特登浮面比人block 抵讚

邊個做關我叉事 , 講到底呢個只係你地中國人既選舉表演

假膠

無論如何, 你都是中國人

曲到圓

中國人